(漫畫撚)開始試畫漫畫 更新到第二話

因為返工得閒開始試下網上畫下 依家有2話

留名支持

支持

好勁 有水準

幾驚入到黎又係袁生

猿牲就算鳩數把啦 畫咗咁多年都係冇點進步過

先支持，聽日睇

咁似草稿

好勁

正皮 LM

劉明g持

咁講野 已經屌打緊猿生啦

第二話好似太急

每篇畫得咁少同畫風太草
建議下次唔好一嚟就開咁大嘅世界觀
另外個人覺得一嚟又係啲咩神神佛佛感覺老土
試下唔好解釋咁多，太順序會缺乏新鮮感
中二病啲超勁人物進場可以，但加入一啲對比性
例如七大罪個團長咁（純舉例）
會多返啲層次感

嘩巴打畫景好勁好用心
頭4頁真係嘩出黎 加油

多謝巴打意見 畫功我都係想邊畫邊練

故事會慢慢講 長篇準備

咁都叫畫風太草
係咪又拎同人同職業比較

LM先

人地都話試畫 同埋佢d 意見對套作品無幫助完全 人地想畫乜世界觀都要你理？

業餘畫仲要求人篇幅多 張張勾線咩，痴撚線
仲話加咩神秘世界觀，你知撚作者想表達乜野咩
亂鳩咁黎
得罪講句唔好問連登仔意見
分分鐘害死你
搵番專業少少既人評比較好

字海

幾有水準，支持

Btw可以試下同墨巴既小說合作出漫畫